田北辰係咪同港鐵有仇

食撚左佢九鐵

就係有仇
鐵道事務委員會主席

係

唔知以為殺左佢全家

當年鳩董唔睇佢冇得做地產揸Fit狗呀！！！

前九鐵主席

冇得做主席咁耐都仲對鐵路咁關心真係佩服佢

無左九鐵又唔俾佢做港鐵主席
所以佢懷恨在心，依十年黎百份報式瘋狂追擊港鐵

有人懷疑佢想趁今次搞大佢坐返主席個位

佢反對用特權法, 假撚來

06年九鐵人事風波 07年兩鐵合併
最後港鐵唔關佢事

反對 但投贊成票？

佢計夠數反對派夠人

計夠數 習近平準備升天

上次話查佢咪反對 越爆越多.又知實過唔到先讚成喳

你睇有幾件投左棄權就知咩事喇